而家港共開始係連濃牆扮抗爭者貼黑文宣

黑文宣扮抗爭者口吻叫人遠離暴力保護學生唔投泛民
沙田連濃牆貼到成牆都係

貼翻多啲我地戈啲啦
香港人太斯文,又唔會撕人地個啲

痴住佢哋果張 唔洗撕咁難睇

佢地終於識得抄我地

嗱，手足唔好撕
大家一人貼一邊算

班保皇狗打手又來叫人唔投泛民
好撚無恥
次次都玩抹黑

老老實實,係邊個巴絲出手?